# INF335 - Atividade 1 Depuração

## Integrantes

* Aruã Puertas Costa   - 52.617.003-7 
* Guilherme Kayo Shida - 44.071.445-X

## Objetivo

Esta é a atividade 1 da matéria INF335. A atividade 1 será sobre Depuração utilizando o projeto VectorSorter.
